我有咗，而且個B係我個仔個仔

點算好⋯⋯已問祖國醫生

鬼國不意外

個老母一定好正

笑撚死

阿媽係我阿嫲，阿爸係我阿哥

仲勁過 sweet home Alabama

屌，睇完好唔舒服。。痴撚線㗎呢d人

BB：阿爸係我阿媽個仔，亦都係我阿哥，而我有兩個阿爸，生我嘅阿爸嘅阿爸係我阿爸，亦係我阿爺，阿嫲係我阿媽

咪鬼理咁多，總之閉門一家親，home sweet home~

咁多位早晨，我今日嚟，係想同你哋講個故事嘅：

喺幾年前
我同一個寡婦結咗婚
佢有一個已成年嘅女
後來嫁咗比我老豆

咁我繼女就做咗我後媽
而我老豆就做咗我女婿

兩年後我老婆同我生咗一個仔
佢喺我後媽嘅同母異父嘅細佬
我個仔叫我「老豆」
我就叫我個仔「舅父」

我繼女又為我老豆生咗一個仔
佢喺我細佬
但佢又要叫我外公

我喺我老婆個老公
但喺我老婆喺我後媽個阿媽喎
所以我喺自己嘅外公

到咗新年
嚟料喇

我就同我後媽同我老豆
即係同我繼女同女婿交換利是

我封廿蚊比我個仔
佢話：「多謝老豆！」
我又答返佢：「唔洗，舅父！喺呢，咁我嗰封呢？」
「你都痴線，我結咗婚喇咩？」唉，我自己都亂咗...

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

好彩唔喺街姐
唔係真係比人捉去青山瞓一排
而家諗返自己真喺痴痴地線
自己比錢自己洗
咪即係去自己鋪頭買野...

av都大把呢啲題材，現實有真係唔出奇

屌你下面又有一個

我用咗10分鐘睇

av啲劇情都係參考現實既姐
正如啲痴線電視劇情節現實都係有